# Projeto de Engenharia de Software - 2019

**Objetivo do Projeto**
--------------------------
Desenvolver uma aplicação que tenha como objetivo aproximar salgadeiros e confeiteiros de seus clientes finais.
Através de uma plataforma mobile, será possivel realizar o cadastro de doces e salgados (com valores unitários, imagens, local e horários de atendimento, promoções e agendamentos). Também como estará disponível para pessoas que buscam comprar os produtos mencionados no comentario acima.

 **Equipe**
 --------------------------
  * __Erick Carli Junior:__ Analist & Designer
  * __Luiz Gustavo Nunes:__ Front-end Developer
  * __Luis Gabriel Kingeski:__ Back-end Developer
  * __Muriel Lima:__ Database Administrator & Developer
  * __Elizelton Lisboa:__ Dev-Ops & Developer

**Arquitetura**
--------------------------
* __Back-end:__ .NET Core 2.2
* __Front-end:__ Ionic 4
* __Deploy:__ Heroku Platform
